連登仔用開咩收費APP聽歌?

諗緊spotify定moov好

聽英文歌多就spotify
中文歌多就moov

睇你想要咩歌

spotify

joox

唔比錢

moov
支持下本土野，同埋音質真係幾好
利申：用左兩年

聽日文多

買碟 / itunes買 / youtube

Spotify
因為多岩自己既曲風

如果淨係追歌手，買碟分分鐘平過join plan

Tidal

歐美野多，同埋Hi-fi質素

下 會咩

kkbox

Apple Music

有隻碟J下已經贏哂啦
我平均一個月買一隻碟 (日文 or 廣東話)
追開幾個歌手出咩碟都會買
無出碟/日本限量香港買唔到 就itunes買

Spotify

KKBOX spotify

Moov

用落先知，咩都試下先

moov 因為用緊csl

Kkbox

Spotify
moov 電話plan包

MOOV

soptify

以前用開Joox 但歌庫實在唔多
想要嘅歌有時沒有

所以轉左用Spotify
咩歌都有

聽日文就iTunes 買啦

Spotify同Apple Music 都有用
Spotify 啲playlist 啱做bgm
Apple Music 就真係聽歌

天天動聽

Tidal 同埋kkbox

applemusic睇歌詞唔方便，但所有野都好順暢。
moov個app好多bug，有時會用得好唔順暢，不過佢有運動模式同啲治癒系音樂，我自己幾鐘意。
kkbox平均啲，但我個陣嫌佢少歌所以轉咗moov，唔知依家會唔會好啲。
睇你自己想要咩，我用緊apple music
不過講真都無個app係完美，可能我聽歌太雜，每隻app我都覺得唔齊歌

一個月一隻 當你$100一隻新碟唔過分啦
Spotify Family plan先$88
點樣都唔會平過join plan

當你要聽日文歌同廣東話歌
咁就只有apple music 滿足到我
不過重點都係有隻碟係手可以撚下

btw join 果D plan可唔可以down 首歌落黎入落player 度播？

如果想聽下演奏會個D呢??邊隻app 好D?

aniuta

KKBOX

SPOTIFY聽日文韓文都慘過食屎
一時羅馬拼音 一時音譯 有時唔譯 有時譯左做英文
搵一首歌要搞十幾分鐘起首歌底

moov